# Продвинутый CSS, адаптивность и кроссбраузерность
```
Задание:
1. Создать приложение с функцией getWeather, которое возвращает объект со свойствами, значения которых получены случайным образом:
свойство wind может содержать значения ‘windy’, ‘no wind’, ‘storm’;
свойство rain может содержать значения ‘no rain’, ‘rainy’, ‘heavy rain’.
2. При запуске приложения должно запрашиваться имя пользователя.
3. Если в результате генерации погоды получилось значение ‘heavy rain’ или ‘storm’, то должно выводиться сообщение: ‘Hello, Username, the weather is not good for a walk’ и само значение погоды.
4. В остальных случаях должно выводиться сообщение: ‘Hello, Username, the weather nice, go outside’ и само значение погоды.

https://codesandbox.io/p/sandbox/9nw88c